我朋友發現自己個仔偷偷下載一大堆av，佢話要報警，因為佢個仔未夠十八歲

唔知報警香港警察受唔受理呢？未夠十八歲睇av係犯法個喎，佢諗住件事解決咗之後刪曬啲av然後裝家長軟件，手提電話電腦平板電腦通通沒收，要用就要喺我朋友面前用，廢事又偷偷上咸網down av，朋友係單親媽媽嚟，所以可以肯定係佢個仔download

聯想力特訓

？

佢個仔幾歲

當呢到baby kingdom?
走啦on9

十四歲

15，6歲就由佢啦

cls 所以單親

佢報警有咩用，封曬佢啲野係冇用既
灌輸返啲正確性知識比佢個仔仲好啦

單親媽媽的性教育

普遍嚟講，佢都做過av入面嘅野先會生到個仔，佢咁大反應做乜

我好好奇報警有咩用？
想拉邊個？
自己個仔？
on9

重點係佢未夠十八歲，我朋友話睇av嘅人都係無恥之徒，一個正直嘅男人係唔睇av嘅，當年就係因為咗佢老公偷睇av先離婚

叫你朋友睇睇醫生好喎

犯左邊條法阿 可唔可以講出黎聽下阿

因為av離婚 條友都痴撚線
佢咁搞 佢個仔第時唔係反叛mk仔 就係裙腳毒撚

唔通佢認為睇就無恥，做就好事？
定係其實佢唔鍾意佢老公而佢老公又會睇av，先咁大反應？

俾個仔人啦

佢係純潔嘅教徒？

又撚人

警方告返佢「疏忽照顧兒童」，畀細路睇av

支持報驚. 請繼續跟進事件

報左警先啦，唔報警會後悔

個老母真係世界級戇鳩 正常13歲都開始睇av打J啦，仲要因爲老公睇av離婚

會拉佢個仔坐監
衰不誠實使用電腦

報啦報啦
以後佢一見到av就驚
轉睇gv

假膠？

睇AV要離婚
佢老公得到解脫

佢應該覺得睇av=想同其他女人扑=出軌=離婚

告佢不誠實使用電腦

假膠味濃

冇睇名入左嚟

不誠實使用電腦
人地問你夠18歲未,你講大話話夠

報海關好啲

上連登，勿認真

link?

你朋友就係你

支持拉鳩自己個仔去坐監，大義滅親

報囉 既然你朋友都咁都問得你
叫佢報完 睇下個仔同FB 堆人點講
就搵到答案

笑到仆街

報警順利call埋白車check check 佢好啲